# FoundryVTT - WH4-fr-FR

This module is the French translation of the WH4 system from Moo Man.

It aims to translate all text, including : 
 * Interface and sheets
 * Tables
 * Compendium

## Installation

Pour l'installer, suivre ces instructions : 

1.  Au sein de Foundry, allez dans le menu "Configuration and Setup", puis sur l'onglet "Modules"
2.  Installez le module de françisation de l'interface principale : https://gitlab.com/baktov.sugar/foundryvtt-lang-fr-fr/raw/master/fr-FR/module.json
3.  Installez le module 'babele'  : https://gitlab.com/riccisi/foundryvtt-babele/raw/master/module/module.json
4.  Installez ce module WH4-fr : https://gitlab.com/LeRatierBretonnien/foundryvtt-wh4-lang-fr-fr/-/raw/master/module.json

[IN FRENCH ONLY BELOW]

## Usage Instructions

Il n'y a pas de règles particulières, il faut juste positionner la langue à "Français" dans les réglages du système.

## Contribuer

Pour contribuer, vous pouvez me joindre sur le Discord de FoundryVTT ou sur Facebook Messenger, pseudo : LeRatierBretonnien

## Statut

**Au 23/04/2020**

* Foundry v0.5.5+
* Warhammer v4 système v1.2.4+
* Babele v1.12+
* Warhammer v4 traduction FR v0.53+

Pour info, il existe énormément de cas particuliers dans le système de règles, donc il est possble qu'il reste des défauts, soit dans le module de traduction, soit dans le système lui-même. 
Pournous remonter des bugs, assurez vous d'être dans les versions cités ci-dessus. Merci :) !

**Fait**

* fr.json -> Celewyr (FB/Discord)
* compendium/bestiary -> Louis Lebeke (FB)
* tables/delirium -> Louis Lebeke (FB)
* tables/eyes-hair -> LeRatierBretonnien
* tables/career-critarm-critbody-crithead-critleg-hitloc-mutemental-mutephys-oops-species-talents- -> Xav Tuckel
* compendium/traits -> Moilu (Discord),  B. Migneaux (FB)
* compendium/criticals -> Gharazel (Discord)
* compendium/careers -> LeRatierBretonnien 
* tables/wrath -> Jerome Paire (FB)
* compendium/prayers -> LeRatierBretonnien
* tables/travel -> LeRatierBretonnien
* compendium/injuries -> Baptiste Delanoue (FB)
* compendium/trappings -> LeRatierBretonnien
* tables/minormis -> Baptiste Delanoue (FB)
* tables/doom -> LeRatierBretonnien
* compendium/diseases -> LeRatierBretonnien
* compendium/mutations -> LeRatierBretonnien
* compendium/psychologies -> Moilu (Discord),  B. Migneaux (FB)
* tables/majormis -> Baptiste Delanoue (FB)
* Travaux de traductions automatiques des compendiums interdépendants (ie carrières qui pointe vers skills/trappings/talents)
* tables/event -> Celewyr (FB/Discord)
* compendium/spells -> Gharazel (Discord)
* compendium->diseases -> Gharazel (Discord)
* carrers -> traduction des équipements de base
* compendium/skills -> Dr. Droide (Discord) 
* compendium/talents ->  LeRatier/Dr.Droide/Moilu/Gharazel

## Compatibility

Foundry : 0.5.4+
Warhammer v4 : v1.2+
Babele : 1.9+

## Feedback

Every suggestions/feedback are appreciated, if so, please contact me on discord (LeRatierBretonnien) or insert bug here in the Gitlab interface.

## Acknowledgments

* Thanks to Moo Man for his great work in the module creation an design
* Merci à @Tuckel pour la traduction initiale des textes principaux, des tables et du compendium
* Merci à tous les traducteurs : Celewyr, Moilu, Gharazel, Jerome paire, Baptiste Delanoue, Dr. Droide, Gharazel

## License

WH4-fr-FR is a module for Foundry VTT by LeRatierBretonnien and is licensed under a [Creative Commons Attribution 4.0 International License](http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/).

This work is licensed under Foundry Virtual Tabletop [EULA - Limited License Agreement for module development v 0.1.6](http://foundryvtt.com/pages/license.html).

Le système Warhammer 4 et tout ses contenus sont la propriété de Cubicle7, sous Licence de Games Workshop, et tout les droits leur reviennent naturellement. 
La traduction française de Khaos Project qui a servi de base à cette traduction, est à créditer pour tout les termes et items traduits, ce qui reste leur entière propriété, naturellement également.
